其實而家最大問題係急於求成，其他問題都係小問題

前線好冷氣軍師都好，都太過著重見到即時成果，塞鐵罷工一日就話失敗，機場集會第2日人少咗啲就發矛失控

大家真係要停一停諗一諗，呢場戰爭起碼攪半年，香港要有實際改變起碼三五七年，唔好咁天真想三幾日就成功，一日半日人少啲就話失敗

去到今日香港人已經大部分醒哂，無論政府想做咩都會一百萬人遊行，運動最緊要持續，唔係要一兩次就見成果

其實大家明白呢個道理，你唔會再覺得冇取消航班係失敗，你delay幾班機，好快就delay幾十班，跟住就要開始cancel,你成日想佢好似星期一咁先叫成功，你就以為你做緊嘅嘢冇用，其實係政府想淡化

同樣你唔急於求成，你唔會用幾百人去頂住狗鐵到門，你會用呢幾百人不停由石硤尾去油麻地不停來回搭，係上環到灣仔不停來回搭，同樣你唔會即時見到成果，但係你轉車站上唔到車已經得，本身等3班車而家變等8班10班車，就會滾雪球，仲唔使同人嘈，唔使蒙面裝備

同樣你封一半行車線唔係全封，司機去到個樽頸仔係唔會落車清路障，因為佢已經可以過，你塞死，司機唯有落車搬走路障，你行車慢，司機塞到去樽頸，佢已經可以走係唔會落車同你嘈，唔會清路障，同樣唔係即時見效，但係可以塞耐好多

咁樣先係不合作運動嘅精結

放慢腳步，諗清楚你嘅行動係堅冇用定係藥效未到

唔好諗住要佢真係放人真係唔告義士先叫成功，梁天琦都仲坐緊，你keep住有壓力比佢，黑警去到邊都比人屌，斷六親，慢慢佢地就會動搖，你有槍有炮先好講去狗屋救義士，而且第一個應該救嘅係梁天琦，你又諗吓你係唔係可以圍兩日立法會圍2次法院就得?圍完未放你又當自己失敗?

比啲決心得唔得?決心唔係大聲啲屌狗，係持續做自己做到嘅嘢，罷買呢?你有冇貪方便幫襯紅底店舖?你有冇罷買tvb落廣告啲商號?

push

長期戰爭嚟㗎，睇定邊間月餅落tvb廣告，罷買

唔係全心想割
但呢排勇武急要求成，又唔聽人講，乜都話前線決定，食彈嘅話事
佢地要抖抖比和理非上場

分析唔怕睇多啲，行動只有你自己諗，因為只有你知自己可以做咩同做到幾盡

今次真係最少半年

唔好短視急功近利

香港人短視求即食好多年

現在最需要耐性同持續

推

和理非都係急進啦，第2日已經唔夠人出同埋覺得失敗，唔好比政府同三毛帶風向，真係冇用佢唔會講咁多嘢，你睇仲有冇藍絲講斷手指

記住暫時唔勇武唔係以後都唔勇武，唔係放棄義士唔係放棄抗爭，每人都有佢自己可以做嘅嘢，同時要諗嘅係點樣做同幾時做唔係盲目做

三五7年⋯⋯唉

你睇歷史就知三五七年係基本中嘅基本，好多係幾代人幾十年先成功，如果你妄想沖幾次就得除非你係iron man,如果唔係你慳噃啖氣

持續抗爭，但係放慢腳步

琴日擺到明係AA都拋個波
而我地塞就會係接波接到實一實

琴日人少係事實 點解我地唔睇餸食飯
諗多幾步 人多可以照返前日咁做
人少又會點樣應對去做到對等/差唔多效果呢啲呢

人多就係我哋嘅最大籌碼
要諗嘅一定係點樣先可以令到人數保持
唔係嘅話講咩都假

琴日比人 甚至比自己人嘅感覺係小朋友死lur
民意可能唔係必要 但有民意都唔會係壞事吖
多個朋友好過多個敵人

btw啱啱睇完立場個篇文
其實大家都喺度進步緊
撞板係人都試過 冇咩大不了

兄弟爬山唔代表事不關己
有意見就要拎出嚟一齊檢討同改善
不割蓆不分化同樣道理

天佑香港。

Push

半年都叫短
我睇可能係幾年到十年嘅長期抗爭

所以更加唔好比人帶風向，日日宣揚失敗令一部分人絕望，同時一班人不停叫人沖，令大家失起冷靜做錯事，放慢就岩㗎啦，場仗係會好撚長

二個月可以叫共產黨投降 其實係天真
今次嘅訴求 大家都知政府無可能應承 之後就係引申到推倒舊制建立新制 果種抗爭過程預咗係長久兼不斷失敗 就算有人命身亡都係必然
最重要係keep到果團火 同埋係咪咁多人想攬炒？

最後要做幾十年，唔代表一開始就計劃做咁多年喎，咁講同雨傘無失敗，遍地開花有咩分別？

任何行動都要有合理時間內可完成嘅目標，先有得檢視成效。

唔係嘅畀泛民做得啦，22年好短咋，民主運動無返二三百年邊得，急於求成。